姜丹同大山婆收咗中共幾多錢轉移香港人視線？

又外國勢力

咪屈

今次夾硬左囉

每人50000
已fact check

咁cheap?

係
各位once放心 流料嚟

你開咁多個po
你又收咗幾多錢

0.5
已fact check

隔離post話我係韓國團體打手
我有份糧收

每逢有政治新聞就會爆韓國情侶分散注意力 全球生效！

JYP不嬲同中共接軌

真
今次大陸不惜用韓星做cover